Sur un parcours de 10~km, Johnny Jogger a couru 9\,641 mètres, 3\,456 décimètres et 12\,340 millimètres avant de s'effondrer épuisé, peu avant la ligne d'arrivée. Combien de centimètres lui manquait-il pour réussir ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1\,060~cm
  \item 160~cm
  \item 106~cm
  \item 100~cm
  \item 96~cm
  \end{enumerate}
  \end{multicols}
